{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017542",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/GANNI/GM0022091633257/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Swigy - Black/White Stone"
    },
    "text": "ブランドGANNIで製造されており、FW22 / QN2921D02R[GANNI]の女性用Swigyです。 こちらはGANNIのオーガニックコットン素材で作られており、ハイウエストストレートフィットのデニムパンツです。 ストレートフィットでデザインされ、お尻から足までまっすぐ落ちるデザインで、足が長く見えます。 また、裏面ポケットに付着したGANNIロゴパッチがポイントになっています。 この製品の表地は綿100%で製作されています。 この製品を洗濯するときは、次の方法に従う必要があります。 第一に、この製品は必ず手洗いしなければなりません。 第二に、この製品は色移りする可能性がありますので、単独で洗濯してください。 第三に、漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておいてはいけません。 第四に、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 第五に、もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 第六に、機械乾燥時に製品が損傷することがあるので、自然乾燥することをお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツはどのブランドで製造されていますか？",
            "answer": "GANNIで製造されています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのシーズンの商品ですか？",
            "answer": "FW22（Fall/Winter 2022）の商品です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの製品番号は何ですか？",
            "answer": "QN2921D02Rです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは女性向けですか？",
            "answer": "はい、女性向けのデザインです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツのフィット感はどうですか？",
            "answer": "ハイウエストストレートフィットのデザインで、足が長く見えるようになっています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツにはどんなポイントがありますか？",
            "answer": "裏面ポケットにGANNIロゴパッチが付いています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の表地は綿100％です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "手洗いで洗濯し、色移りに注意し、自然乾燥することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは水や汗で色移りしますか？",
            "answer": "はい、水や汗で色移り、変色、脱色する可能性がありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツに毛皮や毛が付いていた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "毛皮や毛が付いている場合は取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 357
    }
}